呢段時間真正考驗香港人

係咪係影響香港運作的大前題都不割！

手足頂住呀

縱使我們被人誤解/成為千古罪人

我地也不會割席

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

有手足中槍
有手足死左
有手足比人打比人姦
罷幾多日都唔割

頂住呀

係愛啊 哈利

首先我並唔係行攬炒路線 但亦唔反對一切攬炒行為 每個組織都有佢地既爭取方式 好應互相尊重 而且攬炒對我黎講只不過係下下策之計 賠上人命來換取對方既經濟損 認真沒有更適合不過的對策？
對於已犧牲嘅義士本人內心感到哀傷 更加唔願意見到有任何手足被自殺 受惜生命請

@ vvovv2019